[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (650)

1001唔開?

冇比賽就原諒佢

Faker fans
T1 fans

T1 kkoma係咪冇望了

點會 kkoma唔係幫SKT拎左3個world咩

SKT 所以關T1乜事 T1得個春冠
玩爛咗返嚟執屎...

AF kkoma

留意左你好耐 係咪想燈到AF解散

唔會掛
果時playoff 日日反AF

留意返嗰位巴打有件af fly戰衣

牙fly唔走
邊個嚟都冇用啦

牙鬼可以由bbq打到做S10世界冠軍
我地牙fly一樣得

鬼叫垃圾AF贏到T1咩

收皮啦 今年連入世界賽都唔得

下季有冇可能PSG MAPLE,不過都老啦

T1 kkoma冇啦冇啦...

又貴又老
換新仔算啦

台港有撚新仔咩

psg fly

新仔一定有嘅，韓服台服宗師菁英大把素人，不過你敢博咩

已成DWG fans
由最底層打上黎再贏世冠真係好撚型

T1 LS

polt其實係乜水
選手定coach

慣例嚟，1001開post會冇女

利申s2 2100 elo
差唔多5年冇爬過rank，
100萬一年要唔要？

咁我不如搵個S3菁英第六既好過 雖然而家白金四

邊度有大把 有心又真係有料有幾多先得
有得揀又簽得起 一定係揀MAPLE喇
PCS仲要都唔知仲玩得幾多年 仲養嚟把撚咩

咁不如搵我女朋友，佢unrank未接觸過LOL
好平

揾d台服菁英做訓練生我估打pcs本土應該夠做嘅不過我諗ldl都贏唔到

PSG個魚丸有講過太多人睇少PCS 嚟試訓好多完全唔夠班

我個人就一直覺得PCS/LMS一直都係四大賽區以外最勁 廢極有限
但一般人睇開LCK/LPL/LEC/LCS之類先覺得佢哋廢
但比起大部分賽區已經勁好撚多

四大賽區
三大賽區

pcs介紹話自己5大賽區

邊度好平?

個胸....

ikssu,
Flawless,
Kuma,
Mickey,
HyBriD,
Secret,
Alphamong,
Keine,
Trigger,
Mia, CooN (Coach), Winged (Coach), and Sickness (Interim Head Coach) are removed from the GCD

仲唔係AF Flawless

有冇人知道the shy佢個keyboard咩軸 啲聲幾好聽 想買個返屋企打字用

韓服可能得
台服

af hybrid

屌哂你地

果隊唔識乜company 睇黎會用新仔/ck仔？

之前唔係傳JT會走去打LPL咩
FAKE定堅

仲要搵個打sc既做head coach
諗起TSM當年搵個籃球教練做heah coach

LS韓文咩程度？

打過starcraft2
之後服完兵役 呢排tft rank1
唔知係tft選手定lol head coach

肥kim搵到隊未 想睇佢同zefa一齊輪流教訓T1

af 定geng 炒咗教練

原來tank走咗psg買隻勁中路快d

都唔係嘅，u記個d都係台服菁英，不過係菁英第一

果陣係s5s6
點同而家
果陣台#1 韓輕鬆前十
s6 定s7 fw 5條友上晒菁英700分以上（包括mmd)

u記話自己而家台服得宗師 輕鬆玩下

Both

drx個ceo都幾中意露面
twitch 開緊live q&a
唔知有冇回應下chovy仔單野

sry
原來對上係我1001

入場費成億人民幣 我就唔信JT咁有錢

自從換左老闆 好像T1 未好過

T1 = 廣告師
Playoffs前拍廣告

根本就係想消費FAKER 等佢退休

周杰倫喎

一年 >20個廣告
直接關乎世界賽嘅Summer playoffs 前都要拍
不過商業角度嚟講牙Joe好成功
反正本身SKT都袋住三冠

有錢唔代表要倒錢落海
賭王個仔都好似想唔玩隊V5喇

哇屌 AF真係走哂啲coach

幾時會Thank You Fly

有冇人記得nuclear

Thank you Spirit Mystic Ben
Welcome Flawless Nuclear Effort

轉撐第二隊了

咁廢有咩好討論

Coach Kim, while still in T1, has expressed that he is not satisfied with how T1's players are involved in too much external activities.
掛住拍廣告唔練習 咁點會贏啊

怪錯肥金了

nuclear談dwg

原來G2 隔離果期團練得3成勝率

對EU 3-1 勝率75%
對NA 5-5 勝率50%
對KR 4-19 勝率17%
對CN 5-16 勝率24%
對外卡 6-3 勝率66%
總戰績 23-44 勝率34%

唔知打lck贏個4場係咪都係geng
印象中打drx好似全輸

好似有3-4場打psg
psg好似全輸定贏1場only

G2打DRX 0-12

g2贏kr嗰4場係咪贏geng贏返嚟

一隊衰過一隊 T1 DRX

Chovy

睇唔到有字既?
好不安, 做咩要咁樣玩暗號

睇到了

泡菜仔到底有幾壓抑

痴撚線，大佬阿洗唔洗咁撚恐怖玩埋暗號。

條片睇到我毛骨悚然

應該係因為未到正式轉會期 要隱晦講
一開始就FA 即係Chovy要走啦

希望Chovy唔好去LPL
但LCK得返AF 揀
cvmax去埋啦

韓隊管理層全都是屎

Doran Deft Keria 都似會走
得返Pyosik 同Quad 未完約
Pyosik

你愛隊星散，唔計實力黎講幾鐘意睇Deft Keria，一個係咁講野既人配Deft之後聊佢

其實散就預咗
韓隊年年啲人都大執
不過唔係好來好去就肉酸咗啲囉
Chovy Deft Keria keep住一隊嘅話真係妄想
Deft Keria duo轉隊就好
AF Kiin Ucal Deft Keria 都J死

T1 GEN 都冇可能買Chovy
即係得返AF
其他垃圾隊就算
之後已經係LPL
LNG Chovy囉

drx管理層又咩事

成個夏季 世界賽之路 都係Chovy 1v5 carry咁滯
咁都唔識珍惜

Chovy之前stream話
隊伍入面有人令到佢好唔開心
唔係cvmax咪即係管理層

會唔會係doran

咁應該係佢令到Doran唔開心
成日恰鳩佢

咁好感情架咩佢地
doran GRF雷完DRX又雷chovy

GRF 嗰個你認錯人？
Chovy 開台成日話 開心/唔開心 因為見到Doran連敗/連勝
不過Chovy duo Doran最多
要elo boost佢

淨係講選手5個人嘅氣氛，DRX一定算好好。加埋管理層就唔知。
FF一下 AF Kiin Chovy Deft Doran, 但KR Jungle而家除左Canyon冇個得
話說好似有source話LPL會買1個LCK勁top，希望唔係Kiin

慘 仲以為成隊唔會散
換件top會打多季

Rumor) ahq has purchased RW's seed and is expected to participate in the LPL Spring 2021 #LoL #LPL .@ahq_eSportsClub @EsportRw

LNG Chovy

LPL AHQ

我第一個疑問係
AHQ間公司有錢架咩

唔通係ceo

原來牙Thal俾LPL隊簽咗

chovy 睇個勢有機會去na
上年本身都話去EG 結果又比cvmax呃左一年

AHQ Ziv
AHQ Karsa
AHQ Maple
AHQ Unified
AHQ Kaiwing

但最好就留返lck
易啲出國打worlds
咁後生就去na真係曬咗
去lpl競爭又大 下年又唔知仲有無seed 4
留返韓國啦

Madlife去HLE做streamer

連AHQ都傳埋去LPL
FW JT AHQ三隊LMS大牌都傳過哂

去LPL既話就呢5個都計外援了

係grf都無試過咁
究竟逼到chovy咩程度先要玩暗示

LCK第二，世界賽八強 都唔算超差啫
不過TSM Chovy

Pyosik 都算係咁啦

T1打贏呀Kiin的男人

係8強打canyon先比人打到自閉姐

會唔會係canna如果T1想買theshy
kiin同af關係好似好好

canna合約好似到2021

AF份約肥到仆街
俾著係我打死都唔走啦

AF當Kiin仔係寶啦

其實係Thai

勁 前SKT上路
個名夠哂威

可摸耳買埋Chovy Deft Keria

依條柒頭皮又有隊要

KiiN已經用左隊一半budget

ahq去lpl

係咪好似KZ果時呢隊野啲管理層已經出過一次事
呢隊又散真係玩完

邊隊咁有眼光
連lck升降賽都打輸嘅top

人地上過韓服第一架

madlife去咗hle

我cuzz都上過啦

贏過呀Kiin

屌 啱啱睇run bts 仲要唱歌好慘
電競隊定綜藝隊啊

韓國嗰邊依家send email 去skt同贊助商到數t1唔知有冇用

如果之前話韓國國寶級上路去LPL真係牙Thal就好笑

LPL輸左又要搵多幾多個韓仔過去

搵thal過去做乜
廢到

叫得國寶級應該係kiin啦
Smeb同cuvee應該無人要

Kiin仔今年唔再係國寶級啦

今年真係勁嘅得nuguri同canna

前日ambition都話skt由其faker係忙到仆街
佢話17年faker同佢講一個月得一次休息 然後個陣佢地唔知打完msi/all star
其他人係一齊返韓國 faker係自己飛第二度有活動
成班player拍廣告多過打rank

都正常既
打機邊有拍廣告 代言咁多錢

起碼多數都係完咗季先 上年總統都推咗唔見 今年未完就錄綜藝
以前skt啲訓練量好癲十六個鐘一日 一個月放一次假唔奇
豪門一年搞成咁

對polt冇意見 好多coach都係其他game轉過嚟㗎啦
head coach bp又唔洗佢做
但ls真係伏味濃.. ck隊都教唔掂

會唔會係Nuguri佢份約都完左

T1 o係韓國比人寄花圈
話咩SKT已死 而家係娛樂公司而唔係遊戲公司

覺得skt已經係s7決賽之後死咗

AF farewell左 Fly未

自從個唔知咩joe收購（？）定合資 都已經死咗
Skr咁大間電訊公司養唔起三冠王咩？

joe係comcast派過嚟打工
最大股東都仲係skt

dc講咗成日 聽日應該繼續送

燈夠未
我唔要Chovy去LPL呀

教練?

Streamer

拍廣告多過打RANK以後只會係常態
LPL果堆都要幫自己隊母公司拍廣告 榨乾曬隊員所有商業價值先 反正唔係贏硬冠軍 拍左廣告先實唔會蝕底

LCS會得返一季無左春季?

美式運動FEEL 超長賽季加季後賽

G2 chovy

但係skt好似對選手過多活動冇聲氣
連選拔賽咁重要都仲可以繼續拍廣告

Cvmax去到邊都一定有事 會唔會係佢問題

其實要商業化所以真係無法子

覺得美國佬剩係想消費faker臨尾個幾年
S9輸俾G2 可能覺得再贏冠軍無望 所以拍廣告賺錢仲好？

仲唔轉bo3?

講到尾任何sport team都係一盤生意
係唔知點解有d人會覺得呢d公司攪esports team係做慈善 只求打個和咁

連肥金都詐型
如果Kkoma仲喺度 會點

咁成績好 理得你拍幾多廣告

T1 Kkoma 應該冇望
美國佬請哂外國教練 仲點會要
如果同啲青訓解哂約 之後又出個好似kiin 咁嘅國寶 真係屌出聲

T1 除左ls 同holt 可信度高d 暫時其他rumor基本都係9吹
特別係早兩日ptt 嗰個乜鳩韓教爆料 先唔講d料嘅可信度 入面內容照圖譯都可以譯錯

polt 先啱 手快打錯
不過講開上路 T1除左canna burdol zeus 睇落都幾有潛力 可惜下年應該無時間比burdol上

好似overwatch咁季中有tournament用來定msi資格

lcs直接執左佢啦，咁撚廢

其實係電競先係咁
其他運動根本無可能要求選手每日train十幾粒鐘，亦唔需要，足球/nba每日練幾粒鐘乜都夠皮
thats why C朗美斯可以接咁多廣告都維持到個水平

但係esports你班友唔全日攞黎排rank團練，狀態一定flop
所以esports team係好難係成績同商業中間攞平衡

之後比賽嘅技術水平會越嚟越低

但係esports你班友唔全日攞黎排rank團練，狀態一定flop

呢個理論係點來其實
唔係話要反駁，但想知有咩證據話一定係咁

T1都唔諗住贏 請邊個都冇所謂啦

反正都降唔到級
成績唔好咪話ls垃圾
韓國人排外

我都唔知
好似係lol先有d咁奇怪嘅concept
23 24歲+ 就開始話退化/老 無隊要
每日soloq + scrim 打15-20個鐘先叫認真練習

因為個meta成日變
咪要練多d英

輸就教練孭鑊

電競選手的作息跟常人不一樣，他們下午1點才起床，自己練習1小時，然後參加團隊戰鬥直到下午5點，接著吃晚飯，然後去散散步、洗澡，晚上7點再開始練習，然後與其他團隊進行另一輪戰鬥直到晚上11點。最後，他們可以自己練習直到4點。

現場有一名醫生和理療師密切關注這些選手的健康狀況，每天將他們帶出去至少1小時散步或運動。

EDG.Thal買埋啲垃圾

其實無必要凌晨先soloq 咁長期唔訓一定殘

esport呢樣嘢唔好
賽制成日改嚟改去

Meta變得太快係一個問題

公布咗啦咩

Jensen's contract is extended through 2023.

朝早啲人返工返學 邊有人會排位玩

呀泰挑贏呀kiin 先選呀泰

將神 算係穩定

TSM BB 轉去S04

Share roster changes
不如寫明係rumors定official 啦好冇

我都知而家基本上所有戰隊都係咁上下作息
但係究竟點解電競就一定要咁chur先代表有好成績，其實係咪代表而家個訓練方式好落後

下年無BJ應該無人斷到佢手

4.5m/3y

邊到睇到佢地一年幾錢

上個星期嘅傳聞話TL 4.5m/3y 續jensen
Announce左之後我見d人都係估佢1.4-1.5m 一年

Among us 真係好紅
LEC d人一齊玩
ocelote又同neymar aguero一齊玩

貴撚到

你個垃圾region係咁架啦
唔撚好睇囉

垃圾隊

-_-Lira

Rigby今年summer先入黎 覺得佢bp唔差
-_-就唔知了

今年仲有明星賽

線上
諗起都on9

以為ryu+lira

lck嘅話
faker ruler應該穩
top大機會係nuguri kiin就少少機
正路就jg canyon sup beryl
但好似又話每隊最多兩件
都唔知可以點砌

話說keria就完約
如果cuzz水到佢過檔嘅話

你睇過以前啲投票未

最大機會應該係nuguri canyon faker deft keria

之前冇點睇all star
唔係好清楚

Jankos又爆話tes係訓練賽最好打個隊 其次係gen

最好打即係點？
最易打？定最打得？

deft今年會唔會放棄去全明星
8強完咗之後喊成咁

佢條腰好返未都成問題啦

亞洲入面最易打

可唔可以轉好教練

Perkz未打worlds 都已經話咗左手同TES overhyped dwg先係無撚敵 之後佢畀支那賤種笑唔識野 唔知佢地仲笑唔笑得出

選手睇選手係準d
doinb個d垃圾仔就另計

連doinb rookie呢啲愛國者雖然支持sn贏但覺得勝算46波就知dwg有幾撚勁

DWG點都係僅次TES嘅大熱啦
係估唔到TES JDG flop得咁勁

都就退役 夠票一定去
除非合約轉會出事
上年都係cvmax突發禁賽搞到要臨時搵下家先唔去

咩啊 明明deft自己開台解釋咗係打完夏季冇信心覺得自己發現差先讓個位比peanut

但係spring真係好無謂，world又淨係睇summer，仲要成個regular season先踢得兩隊走，咁我寧願佢改改，然後foul多幾隊先打play off

北美教練角度都覺得北美唔夠打大把原因
如果Bjergsen 冇離開歐洲可能已經有一冠

Spring Meta去到夏天可以改到面目全非 根本春季賽參考價值好低 NA 個做法可能係好事嘅

邊有可能一冠
佢勁嗰陣，韓國仲勁
韓國廢嗰陣，佢仲廢
仲要caps勁過佢都拎唔到

原來仲有RR

佢最後都係返AF 一開始原AF黑馬好勁 覺得佢唔錯

如果Bjergsen係EU 打 G2，Pekez 打下，我覺得有機會嘅

bj撚有資格要perkz讓路咩 佢走去打support就差唔多

我講Bj never leave EU 喎，如果BJ NIP去G2 而唔係TSM 係2013年 2015年Pekez 同G2 先升RLEU LCS ，人哋都話晒頂級聯賽中路 嗰陣時嘅情況G2啱啱升班+Pekez新仔 BJ冇資格? 睇得明我講咩嗎

我對佢印象係CG果陣 廢到仆街

我講Bj never leave EU 喎，如果BJ NIP去Gamer 2 而唔係TSM 係2013年 ，2015年Pekez 同G2 先由次級聯賽升上EU LCS ，人哋都話晒EU頂級聯賽中路 嗰陣時嘅情況G2啱啱升班+Pekez新仔 BJ冇資格? 睇得明我講咩嗎

仲差過MikeYoung

星散完隊友都廢啦，AF個陣配中路Micky打到第四

Lira最出名應該都係佢啲食野路線

希望教到下季AF既jg 廢咗成年

痴線 以前既AF ikssu Lira Mickey Sangyoon同雪花
呢個組合打到去LCK 第4名

BJ全盛單殺過PERKZ

LirA 啲大局觀係幾好，係冇咩Fancy Play，應該OK嘅 但AF下年都應該有新JG Spirit 今年完約

係咪跟s9咁玩?
係就應該係 faker + 劣/canyon/deft子入面2個

唔通單殺faker就勁過faker

2017 RR BJ Caps 算六四開 2018-19 Zven靠害 入唔到Worlds 但都冇廢過 但Caps而家一定勁啲係真

2013年G2 仲係區域隊咋 BJ已經打緊EULCS BJ去G2 Pekez仲撚有資格打中路？

NA第一過到去EU就係第一咩
都要睇返對手強度嫁大佬

先唔講單殺個場, 呢場點睇都玩得好過法王喎

過乜嘢去 佢本身就係歐洲已經勁 更何況我講緊佢冇去NA

咁佢係去咗呀嘛 宜家連nemisis bdd都打唔贏就算撚數啦

BDD第一場係賽特打極靈 輸角色 第二場佢路西恩打贏BDD球女

Nemesis 第一場路西恩兩個頭 55開 第二場Gailo先係輸Nemesis 球女

唔係打唔贏嘅問題

同埋我上邊係講緊BJ 只係喺EU打可能有S冠喎 咁佢而家差咗係事實嘅

你講下邊年有機會？

s356佢join邊隊eu打得贏skt s47又join邊隊eu隊打得贏samsung s8s9佢已經俾caps收皮啦 喺eu打可能有s冠 盲目都唔係咁呀

2018 有機嘅 Perkz 會打得贏JKL BJ唔輸Rookie太多嘅話

caps俾人當狗咁撚 你覺得bj平到rookie 仲要嗰年wadid sup wunder上路俾the shy打爆

eu入final個2年諗換咩歐美mid我都唔覺夠支那揪
何況bj打法決定佢上限唔高

tsm fanboy幾時先明白到底tsm有幾廢

條片個假想係因為berj日日係na虐菜
根本一直都冇開發到佢潛能嘅極限
我就都幾同意依個諗法
但佢上限可以去到邊就真係只可以FF
同埋其實佢個年代同caps perkz唔太一樣
應該要比較埋Poe febiven

唯一有得講就係入msf 打skt有啲機會
不過bj未必會聽ignar call
所以都係收皮

TSM fanboy唔會唔知T S M有幾廢 只係用條片假想BJ留喺歐洲會有咩成就

Bj 以前咪又係聽Lustboy,Dyrus呢啲Call 應該會聽嘅 不過一切冇如果 佢做教練係好嘅選擇 話晒北美根本冇可能攞冠軍

全部回歸AF 好冇

LirA已佢喺NA實力 直接落場 AF應該會打得好過今年 AF JG位已經廢咗幾年

是但啦再講就多咗
而家休都退埋
幾年前咩實力邊個care

ad有機會Ruler
但其他應該好穩

TSM新中路堅慘 等於變咗前世三要去皇馬取代丙朗 喺fans心目中冇得取替 打得太差BJ直接落場

Ruler 又一次 3-0 Deft 我覺得用佢會好啲 但唔知打唔打

其實我希望係trainee劍仔
新人>現有俾BJ打爆過晒嘅LCS mid

咁clozer咪仲慘 rng隻新ad咪仲慘

我當精神s8果年叫正常 s9同s10真係頂唔緊

LCS 點解咁多老人 DL 27歲都可以再打 真係因為NA 有太多Nightblue Tyler呢啲之前喺度搞事，成哥SoloQ生態都唔好 自己個天梯都吸唔到人 KR>支那>EUW>>>>>>NA 加上你去睇吓Sigma上邊我講嗰條片 選手態度都係一個問題 注定冇可能贏世界賽 劍仔值得期待嘅

精神冇精神

佢哋兩個都係慘喎 你去睇直播都話搵返Faker/狗返嚟啦 呢啲係任何體育上 傳奇繼承人要面對嘅

其實大清喺TL兩年都打得好
但一年俾-200iq Trolleh 雷
一年俾Jensen 世界賽雷
係s10先打得差

垃圾隊用BB Spica 拉返低個年齡avg已經算係咁

啲人話DL廢 但0-6有咩可能係一個人嘅問題 即係前幾年MAD 0-6唔通你話單挑佬2.7k 全部佢責任咩 BB Spica都係第一年打S
BJ DL廢+教練無能 Biofrost 先係戰犯No.1

C9今年打到S 至少唔會0-6 垃圾隊真係垃圾

講得太多垃圾賽區講返第二啲
T1 又俾人送花

成隊都打得差 真係冇必要搵戰犯啦

所以全部都係垃圾

俾垃圾隊屌打嘅隊就算吧啦
打C9 輕鬆到

Zven 更加唔好講中路俾BJ極靈環謝
TSM Reddit喺度講緊死亡之組 但真係得TL一組有機會偷雞 但你唔係諗住咁撚樣嘅表現可以贏到支那、G2卦

玩謝

老實講BJ真係未必勁得過poe
講操作BJ可能勁啲
但poe係識點贏game
今年呢隊fly咁既陣容poe都carry到同tsm打滿5場

個問題係而家 soloq根本就無incentive 去爭rank 1(特別係na)
就算打到1000分都無用 唔打幾日又decay 職業玩家又唔會全力打soloq rank 1又大把人上過無咩稀奇 吃力不討好
以前s1 s2 果時d人會覺得rank 1係榮譽 而家s11 已經無人care
中韓服情況可能都好少少因為d路人可以靠高rank加入職業

我覺得如果na要改善個競爭力至少要派少少獎金或者其他獎勵比soloq高rank

佢個Academy好多人講話好西 LCS改革之後又未必直接入到一隊 所以好多人直接入戰隊之後就直播主仲賺得多 which is T1 依家比fans鬧緊嘅嘢

今年na第一中路一定係poe囉
Jensen BJ完全唔同level
想像下Jensen BJ去Fly舉唔舉得起嗰4件

死亡之組係打之前講喎
我見到好多之後都接受係垃圾隊廢
包括我

BJ最成功真係加盟TSM
留係LEC攞多幾多個LEC冠軍都好
都唔夠而家有嘅名氣同錢重要

3件姐 ignar仲有啲料嘅

Santorin Ignar 唔差啦
好過TSM嗰兩個
係上路Solo勁廢

死亡之組入面唯一一隊真係係八強水平嘅叫fnc

佢喺na打到曉飛有春用咩
廢j聯賽nobody cares
根本蜀中無大將 廖化作先鋒

以籃波為例
就算條友喺cba打到識飛
但都未必勁過nba長坐bench嘅啦

你咁講其實咩成績都冇用
退休之後就算世界冠軍咪又係一個普通人
除非係Faker囉

所以職業選手嚟講最成功其實係g2老細

仲有大猩猩

呢個抵撚死
t1 board淨係識cap水
請教練同買人都唔掂

T1 大家覺得爭啲咩 我覺得應該要踢走Effort Cuzco

T1 呢個brand遲早比人玩謝

santorin都唔差
santorin 野龜講緊係S5完左比TSM踢走既垃圾黎

聯賽冠軍真係擺唔上大台
BJ留喺LEC唔會做到歷史第一
但喺NA可以

今年算唔差喎
以前係廢

喺知道個綜藝係八月中錄同爆咗出嚟polt ls做coach
skt fans再忍唔到t1 將豪門變小丑隊
傳有搵marin 但唔知肯唔肯

韓國fans仲集資租架宣傳車抗議

美國board係韓國呢啲睇得電競咁重嘅地方用美式商業方法經營一隊韓國頂級豪門仲要係愈搞愈衰 一係換返畀SKT負責 一係就comcast唔好再係韓國用美國嗰套 唔係應該faker一退就收皮

K/DA - I’LL SHOW YOU ft. TWICE, Bekuh BOOM, Annika Wells

Riot 今次認真做音樂公司

點解買LS 係咪吸fans

用黎趕韓國fans

終於有得睇韓國fans癲起上黎可以點
仲要係韓國電競既豪門

選手冇成績就冇商業價值 唔係靠吹捧同娛樂公司手法吸fans
依家跟本faker養t1
其實垃圾joe係咪以為teddy好紅同好勁... 死攬當寶

teddy discord 見到LSXYZ 九成九定

啱啱先睇返S10 final opening ceremony
哇屌個表演已經夠尷尬
仲要到DWG叫人名個陣好似mute左咁
班支那仔仲係到賴話收音問題

大蝈風範

teddy紅條毛咩
之前見twitch直播得2k定3k人睇
faker就10k+

2/3k 喺韓國streamer嚟講已經好勁啦
theshy開台都係差唔多

唔hur鳩班泡菜咪比足面你地

theshy應該唔止2,3K啦 佢直播其實幾好睇+好笑

faker係30k＋ 通常都過40k

啱呀
咁樣入playoff就理直氣壯啲，真係全季最top個班
支持呢個做法

冇faker同時直播上到10k, 佢仲要中韓兩邊一齊直播
同埋佢真係幾好笑 特別係而家d pick真係有咁troll得咁troll
今日睇左陣佢冇啦啦用200 years flash入人地base兩個塔中間講flash kill諗住完場
跟住自己隊比人ace 之後個樣勁老尷

TS似真係享受遊戲 自己鍾意玩咩就咩 呢個心態好少亞洲人有

冠軍都贏晒啦仲唔享受咩

真
見有人叫佢玩22佢又真係會玩
條友都唔係咁唔中意玩坦姐

已經玩謝
T1=/=SKT T1

Riot真係可以直接轉做娛樂公司

冇人會信

叫佢收皮啦 冇faker就唔會睇

有2個世一係度一定拎到世一

ESPN 炒晒啲記者
今年仲有冇料爆

英雄海
Zoe tf kassadin cait 大東 ashe syndra qiyana都拎得嚟打上

Jacob wolf今年roster bomb 有埋自己

PCS 下年應該無啦,MCX 散BAND ,AHQ 走埋成個賽區連競爭力都冇埋

MCX 咁勁都散band

MCX應該係換新人
AHQ唔會走，ziv好似話Ahq冇計劃會走

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽 一來個目標就講到明bring home the 2021world champ 唔好講季尾 過幾個星期組唔到五星戰隊睇你到時點兜

有世一JG cuzz同support

lck春冠都唔知有冇

好慘
想知以後lol news 點

係咪confirm咗冠軍skin
上 凱能
jg 奈德麗
mid 逆命
ad 凱特琳
sup 雷歐娜

JG係graves
AD唔知牙鬼決定咗未

核爆好慘無skin

傳聞戰地記者會去PSG

........

又黎呀 咪啦屌
放過我地香港下路啦

Jg graves
Sup唔係最後選擇潘森咩

一陣數一數二都嚟埋就好笑

東山係pcs第一中路

傳緊ahq買咗rw個位入lpl

得罪講句PCS嗰堆係有錢一撚早去咗玩LPL喇
使撚玩PCS/LMS咩

東山真係最好選擇

PCS

Pcs Faker

Marin退左役咁耐結埋婚出年都成30歲都成季打左成1700場仲要菁英900分

rumor踢走咗ellim 佢因為faker先去skt
t1摧毀咗啲有熱誠嘅青訓

同當年hka差唔多又係16 強水準

好似話清走青訓拎錢買nuguri/ts

AF 接受ellim

真

依家凱莎邊套出裝路線升Q最快？

邊度有rumor 講rumor可摸耳貼埋source

明明佢個上路都勁

1300+875+350*2

唔係 咁你出1300玩邊套裝

韓文唔好 但最後嗰句聽得明佢離開t1

希望喺其他隊打得起

咪第一件essence reaver 第二件nashor tooth
40% cdr 三進化囉
Kaisa 𠵱家咪得魔劍同呢套

有d意外ls會唔留佢 我記得上年有段時間ls 話佢同cuzz 係top3 lck jg
不過T1 上野下面又有burdol oner等上位
如果比唔到時間ellim上 不如賣個好價錢

不過下個星期就有新裝 到時所有嘢又唔同曬

原來係beryl幫nuguri揀fiora

最快好似係 bf+1100物穿
個套係出奪魄>納什>鬼索

如果LS教的話唔會喇
LS上年定年頭仲話T1用CUZZ換CLID係升級

CoreJJ 結婚
咁冇聲冇息嘅

條女好似幾靚女

Nuguri直播話之前做完手術如果狀態唔理想如果t1可以會想借canna去打世界賽
Btw t1應該唔會想放canna呀嘛
Ellim走都預左 比賽真係打得普通得濟
本身champ pool都唔算大 諗住佢玩到下leesin點知都係行街
Cuzz雖然比人感覺好廢 但靠食腦同神經刀
勁個陣撚到clid成個傻仔咁
假假地都叫靠自己打有2個lck冠
而且依家lck入面都無乜紙面睇落嘅勁jg
與其靠買新仔抽獎應該都會升oner上1隊試

笑死，個教練仲叫佢唔好揀fiora

skt買親啲人都麻麻/ 唔夾
真係得青訓先打得起

btw你第一句真係睇得我好辛苦

恭喜

AF

到底下年AF變成點 心急死人咩

LNG maple離左隊

咁都好大機會LNG Chovy

好緊張

Ikssu LirA Mickey Sangyoon Snowflower

Chovy得唔得

係成個聯賽競爭大啲 歐洲有機一冠既 雖然機會都唔大

反fly狗

Lng chovy好似之前有人講係流料黎
plex機會仲大啲 之前係咁同tarzan duo

邊到有mic check睇

唔通AHQ MAPLE?

抵佢地連世界賽都入唔到啦
可憐我Faker BB

LPL打唔贏反嚟

人工差咁多

佢唔算大問題
明顯係隊友太廢

Ahq唔係留uniboy ?
點會買maple

好似話LCK禁韓仔去LPL
冇隊要先可以去

支那可以繼續j佢哋攞唔到冠嘅全支班了

真定假？
啲青訓咪走得仲快

睇啲台仔cap微博嘅圖
唔知真定假

應該係今年準備聯盟化先有既野
姐係聯盟化左既隊可以提前優先簽左冇得聯盟化既隊同CK果D隊既人
到正式轉會期果陣 簽剩既人就會變FA 去全世界咩隊都得

Chovy 何去何從

t1綜藝隊咁多錢，係時候要用下

有冇諗過人哋唔想去垃圾T1

pyosik已經廢 cuzz仲廢 keria同effort冇比較嘅空間

早排tarzan走又唔出手

理想中嘅s11 skt:
canna
tarzan
chovy (打廢隊就出廢老娛下賓)
guma
keria

但現實係廢隊冇人吼，繼續係
唔知幾時比joe迫走嘅canna
世一jg cuzz
過氣回塘廢老faker
世一ad teddy
世一sup effort

AF機會到啦

牙Fly冇得去LPL
唯有續AF

上面嗰隊應該0/5
下面就中 中下路

清唔到cuzz teddy effort都算，最多都係為冇人接貨覺得可惜，但清canna就真係食得屎

去做sub咪算
Kiin eliim chovy 下路唔知

afs有錢買chovy就唔會用FLY中啦

你老母 件衫 成個月都係preparing shipping

咁撚耐
急不及待要著牙Fly jersey上身？

咁等 不如我買新一年jersey

依個真
唔知S11 AF Fly Jersey 係點樣

垃圾fly好走啦

碌youtube見到

而家係lpl打得起都係lck以前唔要/長期坐青訓

真係難講 以前我估唔係無隊要 而係支那用十倍人工撬走你咁你點都Turn down韓國啦

malice收嗲啦好心

韓狗搞埋Ls屋企人 有品到

T1 fans由入決賽要求已經變到入世界賽

Theshy同Rookie都係棄將

咁可能得呀泰轉到會去LPL

鬥高薪好事嚟
始終電競選手生涯太短
Jesen都好似4.5m續3年

係NA特別on9
睇嘅人同隊都係

巴打係咪識睇韓文？ 聽講onfleek直播叫支那仔去死而家dc炎上？

t1 fanboy 真係cancer
人地grandma 都搞cls
連登t1 fans 冇韓國果班咁極端
但係咁多隊fans 黎講都差唔多

韓國不嬲都係咁

The shy同rookie都棄將
睇支那content farm上哂腦？
Rookie S4ogn夏冠
3星都話lpl比嘅錢係lck比嘅10倍
Rookie個年話就話係附送
但錢一定多過韓國好多
人地出高價撬人走都叫棄將？
Theshy s5個陣得15歲
S5嘅青訓系統都唔發達
唔好話lck 就算係lpl青訓人工都係好撚低
所以theshy過去中國係同we簽直播主約
之後好似比we鎖死無得走 最後s7比ig高價買斷左
而個年theshy只係啱啱好18歲夠歲數可以上場
Lck連試都未試就比lpl撬走人 咁樣又點叫做棄將呀

應該講緊khan clid doinb

之後上面就有個話人哋賣慘

我睇ts 好似係同we簽青訓約，只係佢未夠歲數先上唔到場，但rookie點睇都唔係棄將

冇隊要同棄將個定義係咩先
1.全部隊伍都肯俾最低工資買個選手，但個選手唔肯，算唔算冇隊要？
2.選手開價１億工資１年，LCK冇隊伍出得起錢買，又算唔算冇隊要 ?

呢個本身就有爭議，實行果陣唔寫清楚定義同條件，就等同於冇設一樣
好似情況2咁，如果咁都算係冇人要既話。咁以後LPL開個LCK出唔起既價俾選手，選手開返呢個價俾LCK，LCK冇隊出得起，選手就變左冇隊要，咪照樣可以去LPL。
又好返情況1咁，如果唔算冇隊要，只係選手唔肯既時候，會唔會變相幫左啲隊伍去欺壓啲LCK選手。反正有堆選手賣剩蔗，出個最低工資買起佢，因為有隊伍出價而唔算冇人要，所以唔可以去LPL，個選手冇得揀

寫死話LCK選手唔準去其他賽區咪算，加「冇隊要先可以去」呢個條件其實有啲多餘/實行上好難下

我估就係lck優先可以傾轉會或續約，個期限過左先可以同其他賽區傾

韓國人係咁
呢班都未最癲 d 明星痴線fans仲恐怖
同埋唔好話LS
faker個排打得差 開台都比人拎呀嫲嚟講
呢個國家嘅hater真係痴線

咁樣都其實一樣，LPL私下搵選手(用朋友名義/非正式咁私通)，俾個高價佢，然後選手知道LPL會高價收，咪reject/on hold曬所有LCK隊伍，或者係還個高價，最後等到日期到又係可以照樣過LPL

theshy唔係去SKT試過？
之後叫佢打JG先走？

佢自己in JG
去到LPL先俾人叫去上 好似係

有證據私底下傾咗的話
可以向 riot 投訴 poaching
嚴重者可以禁賽

t1單嘢依家搞到變韓國人vs外國人

LS好似以前得罪過韓國人? 其實估唔到今次會咁大反應

去wadid twitter睇會易明啲

有人講過Theshy係we簽直播主約 唔知簽左幾耐
如果到時夠歲數上場亦只可以係we到打
所以個陣後尾theshy好似走左佬返韓國
之後kid推薦theshy比ig個2世祖幫佢解約

好似係s4簽青訓但唔夠歲上場，然後we s5租借出去，跟住好似傾唔掂就留係韓國，去到s7就同ben交換

呢個一路都係吹無人證實過
來源亦唔知邊個講

呢隊閪野配有個好既教練咩
上年屌走zefa 今年未完季就屌到肥金ig熄留言

叫條廢老自己bp想玩咩咪pick咩算囉 廢事又話唔比carry英佢 搞到輸

Ching source??
想知邊到睇到 T1屌走zefa 屌到肥金ig熄留言

大約明咩事
LS以前幫過malice口 所以佢個名都臭埋 malice好似比韓國人屌係racist

其實韓國嗰邊除咗ls之ohdyd仲有屌個監督
同埋鬧t1賽季中上綜藝
但唔知點解啲焦點去晒ls度

我老死係t1 fan 佢唔會呃我

Zefa 回家啦

AF等緊你

又嚟經典選手要為粉絲行為埋單
要屌你又唔係屌t1班極端fanboy就去屌選手
定你又係個班極端t1狗呀
好似無左t1你唔識生存咁 要藉住佢嚟搵存在感

賣走埋kiin
買肥劍 flawless nuclear kabbie同fly組隊帶佢地入世界賽好過啦

我撐第二隊了

T1粉絲租LED車圍繞T1大樓示威

cls

死忠

阿joe同Ls係咪好fd？
用人唯親搞到炎上

其實LCK邊隊搵ls做教練都應該會比人屌
係t1 fans特別多所以先搞到咁大

因為bwipo出咗聲撐LS啩

T1除咗叫人畀耐性之外係咪完全無諗過回應

pcs個all star投票網
大家記得投香港下路組合

Cls 洗唔洗咁大仇口

Kabbie都俾你諗到 你贏

本身就同韓國人有仇

未睇LS本身d content有冇料就單純針對佢包庇malice呢點已經錯啦
叫人俾耐性, 俾個機會, 咪姐係自己跳入個陷阱到

AF有名單未

個投票垃撚圾到
連網頁都唔整

AF FLY

AF Scout

AF blank

唔爭在加埋untara

C9 Perkz
5m buyout fee

堅？

依家係差個 buyout 價位傾唔傾得掂
Travis 話年薪 2m 起跳
LCS 史上最高薪

100t屎力奇未

依家係傳 sneaky 去 dignitas

咁希望佢地會換走力架

F：這件事我也有聽說，如果可以替換的話，你的人選是？選三個？
N：那時有考慮的是Canna跟Kiin，但考慮到我們隊伍的風格，其實Canna是更好一點的人
選。

係咁
到我記花圈

Canna

F?
n?

Faker同nuclear

canna似有得去全明星
nuguri要休養退出咗
仲有teddy居然多票過ruler

好正常 係計人氣

t1真係多fans
effort cuzz同teddy都可以入前三名

美國佬有錢到 睇來faker張無寫銀碼嘅支票係真係存在

Flame nuguri

Faker 帶嚟收益已經夠哂啦

點解有flame都可以借人地上路？
我以為要去到psg本身都無後備先可以借

佢去唔到

Ruler人氣不嬲麻麻
係lck ad講人氣應該pray>bang>deft>teddy>ruler

C9 perkz 成件事好唔夾

t1=teddy no.1
如果係其他隊 teddy邊有咁多show同廣告

想 perkz同大清同一隊

DEFT 點都> BANG啦
bang係韓國唔係好多人反架咩

呢年係唔係佢話扮女裝個年 唔太記得
記得佢2017 個陣比人屌到仆街 咩

反毛咩 deft係lck比bang禁住嚟打
人氣bang都剩係輸pray

好似係
柒咗

Fly (世一Zoe)
Nuclear (世一Kaisa)

今年showmaker同ghost話去到all star就女裝

咁啫係唔洗扮
dwg應該得nuguri canyon大機會出到

nuguri話唔去 除咗sm其他3個都lead緊

竟然
我以為drx下路係all star大熱

Beryl 個冠軍buff加持 勁到
Keria輸咁多

反而Deft子同Ghost 又唔差好遠

睇到有lck all star 投票睇

clozer排名高過bdd

Badd咁撚廢 想有人氣都難

睇得出t1 fans多過geng好多

邊到睇lck明星賽個投票

ghost 34% deft 31%
讓下老人家啦

中路呢

faker 51%
sm 25.5%
chovy 20%
clozer 1.5%
bdd 1%

bdd仲有1％

肥可

faker讓下d後生啦

Faker 51%
以前有咁高？ 定不嬲都係差唔多

lec冇g2?

Faker點會唔高

國寶嚟

應該唔去
食屎狗同nemesis 都唔見

以前好似7,8成

小花得五成真係算少了
以前真係唔撚使鬥

原來on9比人禁賽禁足成個春季賽第一輪

邊個嚟

onfleek
佢直播講咗種族歧視嘅嘢
好似係

其實onfleek講真話啫
riot停佢3場 SB停夠佢成個first round robin

cls講真話都比人屌

onfleek

riot 中資嚟停佢3場咪好
分分畀中国人屌到佢終生停

有冇得聲援onfleek

租架車兜sb 宿舍

低咗 之前8x%

又借啲意踩多兩腳

今年有冇話一隊最多出2個?

有，但除咗DWG
因為攞咗冠軍

edgy racist定係手足, 分唔到

"The only good Chinese is a dead Chinese."
64

Onfleek手足黎

TSM Perkz希望真

Fnatic想要perkz 但Ocelote隊隊都肯傾 淨係唔肯同fnatic傾

見到ryu搵緊隊...

會唔會係AF啊

不過可惜唔係忍界大戰個隻

perkz自己都應該想去fnc多過其他隊啦

perkz又話轉隊係謠言 點知依家又係到搵隊
係咪俾caps閪得太緊要 所以走
係到trash talk又咁串 （實知有人話係G2同佢本人不嬲係咁）

DWG 3:1個刻真係睇到射哂

Btw 快啲轉隊 唔好再雷我大claps

Sources: @PowerOfEvilLoL notified @TSM Tuesday that he will sign with the team as their new mid laner at the opening of the League of Legends Free Agency window on Nov. 16 at 7 p.m. ET.

PowerOfEvil chose TSM over @EvilGeniuses, who have been aggressive in the mid lane market.

嘩都幾爆吓
宿敵同隊

估唔到垃圾隊會買到POE
可以考慮吓weekend追返啲highlights

不過垃圾隊同EG
唔洗諗都知揀邊隊
你話C9 定TSM就話

TL Alphari Santorin
C9 Perkz
TSM Licorice POE
其他隊又食殼種買啲次一等嘅陪跑

穀*

笑死

去C9打ad定mid

竟然買POE
唔差在買埋TSM IgNar

Impact去邊
終於退?
唔係TSM咩

買咩人都輸架啦廢西NA

咁買Bdd homo

唔知
垃圾隊真係買到Licorice/Impact先算
聽講Licorice 好貴 GG FLY 想買但唔夠錢

搵個有升降賽嘅賽區俾佢衝擊啦 咁閪廢

Ching真係反Bdd第一人
其實佢 LCK入面都打得好好啦

支持過佢一排 但今次真係太能廢了
唔反唔得

BDD出國真係冇撚勁過
CROWN都勁撚過佢

Crown子S6好撚勁
S7 都唔差
但個個淨係focus 決賽Malz

1>0

S6隻維克特真係勁撚到

Ching好似世界賽前已經開始反

仲喺KZ時

係lz個時已經睇死bdd剩係識打順風
過左3年都仲係剩係識對線
永遠都係靠隊友帶風自己唔識企出嚟
順風先識打機
隊友帶唔到風就等收皮
不過係今年wc仲柒場場啲失誤多到on9
Faker廢極regional表現都仲好過bdd

世界賽都冇得打 faker=fly

睇過Poe去fnc
Perkz去C9
一日未公佈，應該都仲有排傳
唔知nemesis咁廢可以去邊

btw，有冇睇過啲咩消息話jankos會走？有啲擔心佢

Perkz
比人賣豬仔

Crown子Viktor

屌 唔係輸隻中路 晨早就送tes 歸家
隻世一ad之前打中韓區域戰仲咁串話lck就這
係得啲大陸仔話佢裝杯
今年輸咗 成班人係到扮哂講今年技不如人 下年努力/ SN已經做很好/ 要不是jdg tes不爭氣 要sn 這個弟弟出來打？
扮到自己好勵志好永不放棄
賽前明明至吹到話lpl三連霸
人地lck 剩係skt 都三冠

祝條支那仔早日斷手

Crown Lissandra

支那仔好似仲J緊隻rubbish bin既penta

唔通j jkl被人綫殺

Reddit有人講perkz直播好似暗示自己比ocelote 出賣
好似係perkz想留係lec 但要比ocelots賣去na

緊係賣走佢啦troll到乜咁 留caps都唔要佢

成個EU 中路咪得caps勁過佢 下路頂多食屎狗同hans sama
明顯係唔想增加敵人啦

好撚仆街 PERKZ話哂開國功臣
比G2賣豬仔 真係屌你老母

慢慢j penta未又係被3:1

冇可能賣畀FNC威脅自己

弱化fnc=冇競爭=唔洗諗住贏worlds
短視到

其實好慘,佢留係g2要打下路,但佢好似唔太鐘意打下

就算斷手都可以拎s8冠軍嚟打飛機
啲支那主播分析吹到佢係團隊契合石 tes 有咗佢後就起飛
今屆世界賽e上前送頭

隊友問題
theshy rookie > 369同斷手

幫大清手

自己一開始話去下路 將中路讓俾caps（惡意）掘角
成隊都剩係trash talk bm其他隊 同支那有咩分別
實知有啲人話g2 perkz 不嬲都係咁 係傳統
人地caps轉到嚟都唔似你trash talk咁多 認真打算吧啦

S8根本就係靠the shy 其次rookie
都唔明fmvp點解俾隻鞋皇

認真打都大把時間玩twitter 啦
打機唔撚trash talk 打嚟托柒咩

咁未變咗真trash 3:1囉

EU的確係trash
冇韓仔嘅隊唔會贏架

S10中國隊：沒有韓國人
我地lpl會連霸3連冠

Jkl起碼曾經有勁過 勁個陣係有世一嘅味道嘅
而且bo5打lck好似未輸過
又有wc冠 16歲已經上過韓服第一
好過吹個咩rubbish bin啦
拎個penta就吹到超越theshy
韓服吹到咩好高分 點知最高得韓服頭10
仲要勝率得52%屈場數上去

因為俾韓國人做fmvp
班支那會覺得冇臉囉
lck已經集齊咗五個位嘅fmvp

因為對面jg太廢,ning係決賽刷到d數據幾好睇

教練 係旁邊講 瘋了瘋了

想買個韓服帳
邊度買安全

單計final
ning都值得拎fmvp嘅
計overall就rookie

@娜 #Bdd

badd去打LJL應該夠實力

屌你一提Bdd就秒回

咁啱見到
冇針對

[新聞]嗆「死的中國人才是好中國人」SB打野遭罰

只針對眉狗

佢同miss潘結婚了

唔知wow左未

其實bin比起其他咩369 暫時我睇應該算係近年最好既支那上單咁濟 大陸不嬲靠吹多 369單殺theshy個陣d人咪又係咁吹

上路就上路
上乜撚單
而且唔講出唔到國果啲單係8強zoom 已經屌打佢

bdd 會戰勝歸來

BDD好似係Lck spring&summer mvp

係

娜表示睇唔到

Deft子

拎幾多Mvp咪又係打到成舊屎咁

faker唔係有自己twitter ac咩點解lck唔@佢

BDD咪即係LCK版MAPLE
國內好似好撚勁
出國未撚威過

法國DRX都幾多票
Doran Pyosik Keria 都第二
Chovy 第三

Cuzz Teddy Effort 冇人投

收咗娜錢？

Maple未到未威過啦
以前帶住垃圾上路同AD 都叫贏過下skt同rox
Badd就真係最撚重嗰個

春季同夏季頭半azir仲係tier1 bdd咪勁
佢撚沙皇又真係幾型 好似仲有個ekko 5 man stun
係唔知點解geng打world果陣同時代脫節搞唔清楚champ tier仲拎埋d過期嘢出嚟
懷疑係scrim豬太多冇信心用主流打法

drx 韓國fan base算第二大啦
仲要最大果個t1 而家醜聞纏身 食正條水
drx d仔仔又靚仔又得意係我都allin啦

中野太重

講到BDD咁差
有無興趣同AF中路交換

咪又係屎

懷疑lpl d jg （計埋clid） 冇得玩李星呢類gank champ就唔識打機
計埋mad隻支那仔shadow

醜聞嚟講 DRX 同 GEN 都唔好好多

娜：世一Zoe > bdd

GENG可以唔使理喇 本身連韓仔都唔多鍾意呢隊嘢

而家風頭躉一定係T1

心痛我Chovy仔
隊野就預咗散

本身GenG就踢走垃圾Fly買Bdd

幾時有消息 佢哋應該完咗self quarantine啦喎

其實係咪S8 柒得太緊要
明明唔計SSW SSB
SSG/GEN都世冠+亞

應該係下星期一開始會有official announcements

唔知cvmax chovy doran仲有無機會再齊上齊落

淨係cvmax chovy 兩個都唔知仲會唔會一齊
咁多轉會消息最想知Chovy Deft Keria 去邊
(同埋Effort)

不過其實最唔擔心Chovy

唔係effuck爆料嘅話
t1/ faker fanboy依家肯定仲懵盛盛
點會識做咁多嘢抗議
effuck偉大到

係咪想唔反Effort

計埋jankos

何止唔反
我依家係effort fanboy呀hi

無星味 唔識包裝
仲要YouTube拍條片都比人捉到佢恰新仔

韓國呢啲輩份野好家常便飯
係唔知會咁大回響姐

但呢下真係effort呢幾年嚟最super嘅play

effort扮唔小心show個discord出嚟
帶頭光復skt

可能係ls訓練屌effort廢,effort就決定爆料

講多啲

effort唔小心喺discord show咗polt同ls出嚟

係kz個陣都好似好勁，但出國打msi就收晒皮

佢出國打永遠冇勁過，一出國就變垃圾

出國勁 只有Samsung SKT 同蛋黃

rox/koo tigers

S8 kt
S10 DRX

LZ

小組賽6-0
pefer game fnc 果陣真心以為佢地會攞冠軍
重記得隻完場預示者跳舞
應該係咁多年來最殘忍一場

SKT 1557 iG 係最癲
不過係MSI

teddy個傻鳩玩sona 1lvl交哂雙招就預撚咗條下路變ATM㗎啦

世界賽黎講係呢場架啦
隻預示者撞到尾都未死原來會跳舞
呢場之前都冇人見過
場game 重要perfer game 黎 好似21分鐘就完場
以s7個節奏黎講其實重癲過今年dwg vs g2 game4
dwg g2 game4就第二柒了
最慘係兩場都有caps份

khan 狗頭

啲新item核突到

Deft被JKL打到

NA買晒啲歐洲過人黎做咩

Hello, I'm Blank.

As of today, I received FA permission from the team.

If you have any interest, please contact me.

こんにちは、ブランクです。

今日付でチームからFA許諾をもらいました。

関心があれば連絡お願いします。

Gmail:buffmesports@gmail.com

T1 JG最後希望

諗諗下個年lz同今年tes都幾似，五路世一，
又係畀自己seed3大炒

AF Kiin Blank Fly Nuclear Effort
齊隊了

想牙kiin斷手斷腳斷埋J?

咁叫埋bdd幫手舉

咁唔差在叫我啦
反正都badd一樣都係冇撚用

世冠jg
世一Zoe
世冠ad
LCK 三冠+ MSI世界賽四強 sup

Kiin想玩玩了

仆街打錯字

Clg真係唔廢唔買架喎

kiin打中路算啦

咁當年ssg勁好多

隊野霉足咁多年其實點生存

逼害完Kiin仔未

Homme話今年想返lck教1隊可以打贏dwg嘅隊咁啱scout又話想lck
最後會唔會af買哂 可能加多個marin

chovy有消息未

好靜
l支l 同 lck都冇乜動靜

Scout想返lck係咩風黎

Kiin有咩成就?

TF blade今年係咪都唔打比賽 覺得好可惜 佢打比賽 應該打得贏晒bin theshy zoom 可能同nuguri 55波

冇左適性神盔

2020仲marin

教練咋喎

今年完約 想返LCK唔出奇
連牙Thal都買既隊 係我都唔留啦

教練

點放大買裝個版面，呢家好細

唔太中意呢個講法
不過KT真係籤運問題

kt真係勁嘅 我覺得

homme係邊個黎

S4 SSW冠軍教練都唔識

識選手唔識教練

準備寄花圈俾AF

更新先GAME啟動唔到
有冇CHING幫到手

kt 如果決賽先撞到分分鍾調整到
佢地round2開始係有少少off meta
但睇得出佢地想跟返
af 同 geng 就完全睇得出錯撚晒轉唔到

輪咗呢條tweet，好期待星期一有咩結果

食屎狗晚年入到perkz 真係最後探戈
可惜

推文

Luka
@G2Perkz
·
1 小時
if those rumours are true than Cloud9 just lost the offseason once again

why the fuck would they get an ADC player to play Midlane for their team ???

kespa cup champ + mvp

你講緊乜

食屎狗： perkz 我來了

Blank Fly Nuclear Effort: Kiin我來了

聽講將會有令人震驚嘅lck rumor

Sources: @FNATIC will sign @YamatoMebdi as their new head coach, marking his return to coaching in Europe ahead of the 2021 season.

世界冠軍Blank強勢加盟AfreecaFreecs

眾籌寄花圈

HotShotGG可能岀嚟撚返佢nid/malp top都無咁廢

Faker 去af?

呢個好笑

咁先夠震驚

ROOKIE,THESHY返LCK

通常震驚應該係faker level 或者 勁人退役？

zefa daeny leaves dwg

最爆都係關T1 DWG Chovy Deft 事掛

梳頭佬回家了

DWG Kkoma

According to their opinions
應該嫌DWG窮

DWG KKOMA
唔覺DWG有錢到請得起KKOMA

AF家

DWG唔散晒嘅話 去教係一手好牌
可以去刷CV

T1

但Kkoma 本身都唔洗刷CV
join DWG 嘅話係想打柒T1 多啲

KKOMA仲使撚刷CV咩

仆你個街咁快手 dwg一講要走 T1就announce

直接搶冠軍隊教練

梳頭佬return
咁撚柒

笑死
梳頭佬真係回家 不過係回T1唔係AF
真係Polt 但LS俾人反到冇咗

癡L線
zefa準備又被t1 fans屌

我記得好似之前有source話LS係做分析師 所以未宣佈曬之前都唔知

梳頭佬今年證明左自已
之後再柒都冇人會質疑佢掛

肥Kim都拎過冠軍

邊個教都無用啦咁撚廢

肥金同KKOMA冇冠咩

Kim夠s8拎咗champ

以前肥金同kkoma 咪一樣比人屌=,=

@隊長朗 @河爛屎 #梳頭佬

T1 d 泡狗fans咁撚惡
算吧啦

唔止泡人

Bengi 做head coach 即係sayho要走
定係bengi 嘅定位同以前ccarter 差唔多

Bengi係head coach?

佢得唔得啊？啱啱先當完兵，咁耐冇打lol

咁爭再請埋marin返嚟教上路打機啦

bengi做academy head coach咋嗎

Academy呀

冇得屌喇掛 請咗2個岩岩拎完冠軍+元老級既 bengi 黎塞住佢地把口

肥金夠俾人屌 kkoma夠俾人屌

有世一sup ad唔會走得遠啦

KKOMA都比人屌到仆街
何況呢班人

繼續用番cuzz effort teddy好打極有限
faker又唔知會唔會再退化添
得姑媽同canna係有前途

咪講緊academy
本身sayho都帶得唔差 如果為左bengi個名換走佢都幾反智=,=

仲有世一jg

T1排隊比人屌排名
cuzz -> effort -> teddy -> zefa -> canna -> faker

closer呢

起碼佢地沒格硬推LS上去做coach
effort個discord都沒可能係假
泡菜d hater真係做到嘢

肥金比人屌係人事問題 仲要玩嘢姐咁都唔屌得？
反而Kkoma不嬲bp唔好 地位嚟計都唔應該比人屌

FAKER冇可能包尾
大把FAKER HATER

清掉轉咗？
cuzz effort vs Faker
個排兩邊互屌 d post推得同worlds差唔多

估唔到ZEFA番T1

AF有料未啊屌

錢作怪

又要比人屌了

2021最強打野

冠軍打野

Kkoma竟然去

dwg同t1又交換教練

T1 welcome theshy rookie blank

真係DWG KKOMA

Bengi落場打野可能仲勁過cuzz

Rookie肯先講

skt出手想要Daeny 但daeny要zefa
唔係skt出手t1管理層冇可能咁做
ls一早簽咗 依家可能解約

好似話100t clozer?

係咪出手清走晒t1留嘅嘢

Closer定clozer

不如清埋世一打野ad sup

4個一齊買la

洗唔洗開定盤下年t1同dwg會唔會又換教練

垃圾T1拎唔到冠軍9成換

我指互換

咁後生去na

得上年係 今年唔算係啦
Kkoma喺VG返嚟

呢d 垃圾source 有乜討論價值 9up唔洗本
佢今朝8點幾(+8) tweet左
100T roster is looking like

Ssumday
Closer
Palafox
FBI
Poome/Huhi

9點半又tweet
Big new bois

100T

Ssumday
Contractz
Clozer(T1's academy mid)
FBI
Poome

T1好明顯係被逼高價買zefa daeny
之前polt ls嘈到咁買冠軍教練返嚟塞住啲人把口先
Btw clozer走都預左 上限係得咁多
仲要偶像係clown
下年夏季fisher都夠17歲唔差得過clozer

佢原本喺t1度做緊咩

17歲就去養老，說好faker接班人呢

親家嚟成日換

有錢有綠卡why not

無野做見到啲人9up AF Peanut Scout

真係如果對冠軍之類沒咩追求一定係出國

認同完全沒傳過
加上effort discard沒可能係假

又話lck唔要先可以出去

姐係成個lck無人接Clozer貨？

Kkoma 仲以為會返T1
Btw faker 接班人 clozer真係走？！

笑死
T1 Zefa
DWG Kkoma

Kkoma終於有返靚牌玩

上年vg
上上年t1監督
再之前係skt監督

Dwg唔知留唔留得晒kkoma應該好貴

上星期明明已經有rumor傳過T1好認真揀緊coach 見過好多candidate 同LS係做analyst

上上年仲係skt好似

有投資 naver大把錢

唔記得幾時係t1 好似係中間買左冇改名？

隊名一直都係叫T1
SKTelecom T1 -> SKTelecom Comcast T1
合資後因為全名太長所以就整走左兩間公司名

咪就係因為嘈左好耐 先逼上星期搵名氣大嘅coach
如果唔係嘈左咁耐ls會無聲出咩

我都接受

梳頭佬

唔驚 有TOM
都係前skt

有無人打算寄花圈俾AF

我都係信LS一開始就係analyst嗰個version多d
如果T1 管理層會因為toxic fans屌就換人都幾反智
Lol 基本上九成觀眾都睇唔明比賽
請coaching staff嘅話 fans嘅意見根本就無參考價值

冇得睇zefa打柒T1

Lehends viper 是咪要走了

effort dicord寫明係코치님

去AF啦

all go AF la diu

Cold馬去DWG又係新皇朝嘅開始

kkoma開台話係dwg兩日前話無教練所以簽咗

16/11 終於完約 就會知AF有咩人

一定有牙fly

交比你了

條垃圾仲有一年約 吊

Lihkg首當其衝

t1可以換咩jg

青訓JG

世一blank

寄個花圈比佢lo

睇下有咩名單先

即係t1前兩日先簽zefa?

即係教練？

Blank!!!

應該臨時先撬Zefa

係 所以根本冇得兜
joe潛咗好多日

唔通T1唔要 kkoma?

好似skt出手簽zefa

我覺得似係佢冇考慮到或者佢唔肯

仲以為kkoma一定返T1
faker等緊佢

skt係要Daeny佢先係head coach
zefa係coach

我覺得似T1壓力太大
KKOMA唔肯多D

又要睇梳頭佬比T1 Fans圍屌

明明以前AF無人留意 最衰都係隊長朗
而家乜柒Rumor都搞到關AF事

af 年年都大執
到底要搞幾耐先重建完

S10既AF 我淨係覺得中野廢

韓國屌faker多

賣kiin!

邊個去都係比fans屌

咁垃圾都肯接受

好過fly咪得

鬼叫佢成日燈埋其他隊

想同隊長朗割席？

Tom係到咩？

T1話Daeny係head coach
Zefa係Main Coach

笑死 即係t1有4個教練
比賽係咪4條友諗bp？

換隊之後兩個直接互換職位

comcast老闆個仔twitter淨係提polt
基本證實咗daeny zefa 唔係佢哋搵
skt最大股東換完呢兩個仲算保得住個名

bbq發現唔對路一完春季即清晒ls同佢有關嘅人 清咗四五個 係joe咁天才想搵佢做教練

因為唔只係懷疑LS嘅能力
佢太多黑歷史 又malice單嘢又種族歧視又faker hater
T1唔換走佢 或者我覺得一開始請佢做coach先係反智

因為唔係t1管理層換
係skt壓落嚟

暫時都係兩個？
個polt我估係類似operation個類嘅監督？打下雜安排下大小事務
教練係daeny+zefa

其實我都唔係好明skt 同 t1 關係
即如果skt發覺唔對路可以做最後決定嗰個？

Haters屌得仲勁啦
基本上咩人都照無差別屌

Head睇哂成隊
Main教一隊 唔使理青訓
好似係

上年都3個啦
依家暫時都係2個 如果ls係分析師計埋咪都算3個

因為skt有55%股份 係大股東有話事權

無啦啦整個main coach搞到啲人都分唔到邊個大啲

傻仔joe又柒一獲
陣間又買埋啲垃圾就好笑

上年好似話唔知幾多錢想買theshy 買其他位好過啦

以上年嚟講買上路冇問題
但JG...

上年話買THESHY有咩問題

上年有舊錢買theshy 但買唔到
咁舊錢無用到係咪可以拎嚟今季補強其他位

唔係喎 好似足球咁 老闆肯比筆錢你買星
唔等於你買唔到 佢會拎筆錢去補其他位

樂言唔知仲有無得打呢

選手廢
請冠軍教練都冇用啦
T1幾時先肯醒

今年AF係咪build around FLY ?

呢個真 接咁多job邊夠時間練習
唔練習=冇英用=垃圾bp
=>教練好撚廢

世一zoe
有咩問題

Solo kill mvp bdd

Captain Long點睇

朗巴不嬲口嫌體正直
成日帶領連登仔討論fly

好似打RANK用左BUG? 應該會禁返三幾個月賽

不分化不割席

咁買到Daeny+Zefa 點都好過 Polt+LS既

幾時換左垃圾Fly
可唔可以要T1青訓

一槍秒小龍巴龍
仲要玩左幾場

支那仔又開掛 抵啦

佢惡意用BUG
唔係外掛黎

台服有冇

有 唔知而家仲有冇
琴晚ng見到 直接上garena檢舉

唔通有bug就唔可以打機？

職業選手帶頭用bug

同埋個bug要搞好多嘢先整到出嚟
冇可能係偶然用到

Faker隻蛇女係唔係都用過bug打世界賽？

知道後惡意用bug 同唔小心用到bug
2樣已經差好遠

你講反向r？ 顯示bug嚟

E+普攻懲罰maple
拎到兵唔打佢

記得係食兵bug

係呢個啦

好on9而家淨係喺到鬥秒人

買野介面好On9
完全唔慣

AF原來用kiin個名開左間網吧
唔知間網吧係咪屬於kiin
如果係咁kiin應該留硬AF
Scout啱啱返到韓國
唔知AF搵左佢未
Homme如果留lck可能gen/AF會重金買？

所以咪話AF當Kiin仔係寶 唔係點會一簽簽三年約

kiin係咪簽咗15億？唔會走啦

riot唔出聲 咁可以點

成隊budget一半都係kiin
之後無錢買人

比fly佢

kiin份糧包埋要carry牙fly

條 tweet 講乜??

Rumor 話韓華打算cut salary budget
之後韓華出tweet 否認左
所以kenzi就del左條tweet掛

welcome back ZEFA
笑死

笑撚死

LS出名Faker fanboy喎咩料

@娜

隊長朗最叻燈晒咁多隊之後扮慘

Zefa

我明明支持LPL
廢時黨安法

LS最主要比人屌都係因為一開波比人爆係polt同ls做教練組
仲要完全無人澄清 其實應該都好真下
堂堂3冠戰隊 仲要拍咁多廣告搵咁多錢結果搵呢2個唔多經驗既人做教練團隊
咁就緊係比人狂插
至於屌ls其他黑歷史都係附帶搵野屌
一開始如果講係daeny zefa ls做教練團隊ls肯定唔會比人屌
依家joe marsh仲要潛哂水唔知係咪比人炒

呢個gif好笑，perkz印銀紙

perkz，g2同ocelote差唔多時間衝晒出嚟否認
究竟係同C9講唔掂數定係真係冇發生過

想知之前perkz話俾ocelote背叛條片其實係點講

牙Joe真係由頭到尾都好柒

懷疑係想學ocelete但柒到無輪

ls教過bbq架
好有經驗

降級

bbq management問題都大
散班之後好多隊員直接住LS屋企操練都可見LS都有料服到眾既
當然夠唔夠料去一線隊就唔知 正如當年既ghost一樣 無人知佢可以再起

柒頭Joe行每一步都踩屎

一開始咩黎明隊 一路俾人binc
帶頭搞MSC 贏一場喺Twitter串串貢 最後輸到出唔到線 俾人恥笑深潛
成日攞Faker出嚟打J
之後Faker hide on bench 俾人圍屌 佢護住班教練 屌埋佢一份
出announcement告fans
拉埋老友LS落水 最後搞到人哋而家人間蒸發 公司收花圈 屌足咁耐

仲有係咁接廣告
而家俾人拎返出嚟講當Faker搖錢樹 趁最後一兩年搾乾搾淨
死攬Teddy (+Effort)

T1換ceo 重要過換sup
Drx 有乜聲氣 係咪等重組
Geng 諗住簽咩教練?homme ?Kim?

其實af 同kt 由s9之後個做法真係好垃圾
每年洗大錢就係簽/留一二個star 級player
跟住搭班蛋散去攞個唔上唔落既成績
根本呢招就唔work
講真你一係成隊斬掉重練
起用一堆超新星博好似grf/dwg/sb 咁打起
打起咗就再諗點衝冠
一係就好似s7 kt/skt 咁洗大錢成隊star 咁買 直接衝冠
唔咁做點有成績

kt s7同8洗咁多錢
其中一年連世界賽都去唔到
另一年八強
咁多年嚟都係得八強
我估都心灰意冷

s7 kt 如果打s8版本應該可以屌打ig
佢地s7 果陣15mins gold lead 好撚勁
果陣個垃圾版本逼到佢地場場拖到後期畀skt ssg 反cup 真係好on9

仲有s7打ssg個垃圾bp
三場都放kalista

牙porn搞得掂rookie?

S5 PORN子係LPL 打撚到ROOKIE 頭都爆埋

S7喎

好難過,不過聽講S7 有JKL 既IG訓練賽打爆RNG

好難講,不過聽講S7 有JKL 既IG訓練賽打爆RNG

lck出嚟講過msc係spring playoff果陣就已經計劃想搞
並唔係好似牙joe講嘅同geng夾錢出嚟搞
係牙joe知道lck想搞然後喺twitter扮organizer搶功勞咋

T1管理層全部comcast啲人 淨係想理歐美巿場
搞到就快得返選手係韓國人 唔會完全拆得掂可能好快又出事

佢除咗faker有best mechanics
我最記得佢係s9 排佢lck mid lane no4喎
頭三仲有ucal

S10 佢都係排Showmaker > Chovy > Bdd > Faker
但不嬲都讚而家Faker價值唔喺打中路度
喺macro shotcall
所以ff LCK 最強先會話
Chovy Tarzan Showmaker Teddy Keria/Faker

你調轉咗嚟講
LS係話Faker mechanics而家比唔上Showmaker Chovy
但仲有佢嘅價值

其實就算排佢第四又開咩hater事
至於Ucal就冇咩印象
S9好似有一排係幾勁 之後打到屎咁

因為kt唔識打團先比人逆轉
歷史咁多隊拎得冠嘅有邊隊打團廢

完全分唔到

藍色個行真係痴撚線

Leyan was punished for using a bug in solo rank

#LoL #LPL .@lplenglish @VICI

1, All-Star Match, LPL All-Star Match Stopped
2, 2021 LPL Spring game3 suspended
3, Leyan`s rank ID is suspended for 3 years
4, the team fined 50,000 yuan

春季姐
夏季季後賽rookie已經屌打返

Veteran on Perkz drama

>It wasn't his choice, and he deserved better.

>But luckily for everyone not named Perkz we live in a post-truth world where all that matters is the amount of followers you have and the power you hold.

>The wolf had made the sheep a promise.

>But the wolf is a wolf and the sheep is a sheep.

之後veteran就比g2 ceo carlos(ocelote) blocked咗 仲要比g2員工出言侮辱

好多花生

尋日玩咗一場aram
睇裝都睇咗我幾分鐘
而家冇晒雙防鬥士裝
時光系 水滴系 hpmp 法傷裝
勁撚on9
變左玩機械人呢類要有續航力一定要出sup/坦裝

會block鳩人然後自己喺個mon前面拍枱發脾氣，的確似係ocelote會做嘅嘢

劇情都好明朗喇，啲傳聞都好真
FNC想買PERKZ打中
OCELOTE唔賣俾最大宿敵
C9知道想出手爭
G2吊高嚟賣
LCS其他隊驚咗Perkz
唔買C9人=唔幫你回血買人

搞完一輪結果係G2 roster冇變，歐洲宿敵仇口又大咗，好彩caps on9仔咁嘅樣，唔係就變磨心

我最想知perkz點諗，之前傳話自己俾人背叛，究竟佢係唔想再打mid俾人當mid賣，定係冇得去Fnc要賣豬仔去na，邊樣令佢唔開心多啲

perkz之前死老豆 ，我估佢應該好想留喺歐洲

應該會想陪多啲屋企人啦

死歌呢D，打陣野怪就已經無魔都唔知點玩

重有無左時光仗根本迫害TF 同冰雞呢D英，比D物理刺客秒到傻仔咁

岩岩拎左世冠竟然走佬，唔留係DWG做王朝

t1應該俾咗勁多錢

可能本身傾好畀佢走但除左fnc無人買/買唔起，變左又要打個唔閪想玩嘅ad

perkz delete左佢講狼同羊個故仔嘅vod
其實點樣無啦啦講起，
之前聽左少少冇聽落去

AD俾自虐狂玩

reddit估緊perkz去fnc嘅話
rekkles就唔會去g2

點會無人買
可能ocelote想買個ad同perkz輪換
Perkz唔想輪換 咁既然想換ad就索性放自己走
咁perkz就想去fnc
點知ocelote又怕fnc打返起就直程想賣perkz去na

連ocelote都講到咁白 perkz應該走硬
唔知放左佢去fnc未
之前有人傳g2想買fnc嘅人唔知係咪rekkles
點知perkz如果去fnc rekkles就唔走

Perkz會唔會俾hylishit 爆血管

希望永續決賽G2 vs Fnc

AF幾時有

Ocelote如果真係唔放perkz去fnc又喺到扮慈父就真係好撚仆街

賣個「親生仔」去na cash out

AF Scout la

下路Keep返Mystic Ben

最緊要打野
精神廢到hihi

c9 perkz

GenG要好啦

等等先，我理解嘅同你講嘅有好大出入
ocelote呢排講緊自己同perkz好撚好兄弟，g2又拎perkz做gif，唔似賣得成喎
同埋G2真係想換下路，唔係想要晒mad兩件咩？
fnc點會賣rekkles，仲邊有core player嚟重建？

今年轉會期有咩大新聞？

perkz自己究竟想打mid定ad？
如果c9同fnc都想要，就應該係想perkz打mid
但perkz自己出tweet笑C9輸撚硬，竟然想買個ad打mid
係咪我幽默感唔夠睇唔透？

一定係mid
睇佢stream 玩ranking
mid排一，ad直情唔見佢玩

rekkles今年完約 好似未續

依家咪perkz
下星期一就全世界開始搶chovy

咁講風向又唔同咗
我啱啱上去睇，做乜buyouy個價由3.5m吹到去5m

rekkles唔續約想搵邊隊收留佢

g2

啱啱perkz完steams，話星期一會再開live，不過下星期就未必喇，話自己會有trip
之後Na trip就洗晒版

希望佢真係去C9舉重，可以打返出去world

rekkles要人湊仔咁湊
唔好搞我G2啦

點解隻game越改越垃圾
成個介紹柒出銀河系
裝啲圖又膠
棄game算

perkz

咁REKKLES要錢的話
去NA都應該有隊要喇

仆街ocelote講到同perkz咁撚FD
又唔比佢free走自己揀 食屎喇

唔 free 都唔係問題
set 到個buyout 咁高即係焗佢去 NA 先仆街
Perkz 仲想博贏worlds㗎

就算開1M 我都唔覺EU有隊買得起
何況依家開5M 仲敢講同perkz好撚FD
仆街到

Vitality 同 Misfits 應該有錢買嘅 但Perkz 唔會去咁解
Fnatic 依家眾籌緊 都唔知係唔係籌旗買Perkz

FNC PERKZ既話真係LEC雙贏

G2同FNC兩隊super team練一年

AF出聲明話無搵過chovy